我係728上環遊行發起人，你地想我點做？

上訴一如所料被駁回

總之而家情況係遮打花園下晝三點至夜晚十一點有不反對通知書，係合法既

但係遊行同中山紀念公園就出左反對，係唔合法既。

你地覺得我應該盡量留喺遮打花園，留一個安全點比大家？

定係應該無視反對通知書，跟返原定路線遊行？

又或者你地想我點做？我已經唔知我張不反對通知書有咩用……

Push幫推

留花園

留 我驚你一行就比人拉

Push

好難答

推推

推

留花園 出咩事都唔關你事

今日元朗 28萬8千人

你留花園我地行

做好文宣 如果有幾十萬人遮打一定裝唔曬
到時候自然會出到馬路
之後人群流動你控制唔到

留

留低

連日黎嘅對所有義士嘅體力損耗太大

係每個禮拜都有衝突嘅情況底下
我希望聽日集會嘅會係一個緩衝

和理非回合

+1
你角色就係做返不反對通知書嘅內容
同確保有撤退點(雖然7.14百步梯都俾人拉 但法律上有得拗)

留，好似上次沙田百步梯咁，開咪報最新資訊可以嗎？

你就梗係留啦 其他人中意周圍行下影下相 係佢地自由

佔領支聯辦

跟不反對通知書做

原定路線

問題係好少人知 一齊宣傳多d

我唔知我確唔確保到，班狗有不反對通知書都可以照衝入黎打人……

你表明話留花園就ok
至於我地行去邊就唔關你事啦,你控制唔到

Push
多謝VL巴

當然你自己留喺遮打花園 唔好無端端俾人拉
之前721民陣都係自己留喺灣仔 之後叫市民自行用自己方法疏散

留花園
然後啲人散嗰時你控制唔到啲人去邊
有人想行街有人想去食野有人想揾仔揾老母

我印象中好快其他區下個禮拜都會有類似嘅遊行
聽日俾大家停一停

光復香港，時代革命

等個花園滿瀉，其他人自行決定行唔行

留花園聚人

搞中聯辦，對準政權

聽日會到
利申 和理非

你要留

push

你留花園做大本營啦
D人去邊係佢地自己的決定，同你無關係

做搞手為左不反對通知書真係無辦法
好明白你背負的不單只勇武仲有好多的和理非
不篤灰，不割蓆，不遣責
兄弟爬山，各有各做

一句講晒，729 730 罷唔罷工

照行?

721去到灣仔
民陣：今日遊行終點就係呢到，我地係呢到解散，各位可以係到走，不過我見唔少人繼續向金鐘方向行，將訴求話比呢個政府聽。各位都有自己思考，識得點行架啦

留花園 如果太多人行左出街就唔知了

而家班狗係極醜惡唔跟程序做
但有喺不反對通知書嘅範圍被拘捕嘅話
上到庭就有可爭辯嘅地方

pish

呢個係狗的問題，唔係你的問題
不要自責亦不要害怕

想問集會有咩做？

都岩
我地真係一個都不能再少

留，驚你俾人拉
但係其他人點做你控制唔到喇

作為發起人就留係花園
呢個係你既角色要做既野
好似民陣咁做好文宣
有咩事就問警察

好似721咁
灣仔做終點但係太多人令到其他地方都塞埋
呢個係警方問題而唔係發起人問題

同樣道理
花園太細容納唔到太多人
係警方問題而唔係發起人問題

你留，而我地就梗係行街睇戲食飯嫁啦

你留 其他人做咩你唔洗理

你繼續做合法嘢，不合法嘅唔比做
其他交比手足啦

集合完 各自活動

巴打打生打死，係時候絲打都做返d野

各位唔敢上前線，但又想做返d野嘅手足人入一入嚟
已開tg谷

巴打你做得夠多架啦, 留係花園做好個集會, 其他既事交比大家啦

你必須留，其他人有權唔聽你講。

好似民陣咁，你只要呼籲返警察要你講嘅野就得
其餘發生D咩都唔關你事

你留就得 唔洗set大台
啲人識自己行

我想大家be water

唔好俾狗包

巴打打生打死，係時候絲打都做返d野

各位唔敢上前線，但又想做返d野嘅手足人入一入嚟
已開tg谷

留 逼爆佢

幫推

你留花園啦
我自己就好想參觀中山公園

沖政總

咁聽日活動係靜座加野餐？

你
留

自然有人代行

呢個政府，與民為敵，好快玩完

你留，其他人自己出街行唔關你事

自由發揮啦

見到樓主講既野
只想苦笑

我怕勇武派未回到氣

你留遮打
其他人應該要解散

中環好地方

你留

留到夠鐘即走

點證明佢係？

集會可否早少少解散
天口熱我唔晒得太耐

發起人絕對應該留 行唔行就視乎人數

留
但佢唔夠位裝
人唔小心去咗第二個位就唔係你問題

留但唔好叫散水
呼籲在場人士自行決定是否參與其他活動

搞手留係到得

留花園，但要有心理準備
到時變沙田翻版

留花園！

兵分兩路

你留 我地行

你留啦 其他唔關你事

你一定要同大家講留喺遮打花園！
到時現場啲人做咩你決定唔到，但起碼你唔使負責

好似機場咁和平集會 之後再睇下啲人有乜決定

有不反對咪照入去打你

睇人數決定

會唔會畀啲時間今日嘅事件發酵先

而家好多文宣工作要做，而且728嘅宣傳唔及727，有預感人數會比727少好多

人數決定行動

夜晚可以播吓片集吓氣, 搞吓和理非文宣, 邀請D名人嚟講吓嘢咁

Pish

人地點散場係人地嘅事
你留喺公園安排出口就可以
多謝你嘅申請

留聚人
其他人去完鐘意點行你控制唔到架喎

留啦 今日太累

你留 大家先企得住陣腳

[強烈呼籲]極希望港鐵車長計劃係黎緊既日子罷工

留一個安全點比大家

aggar

聽日可唔可以攞到一個共識？

729deadline前冇回應
730全港大罷工

各位聽日中環遮打再見! 光復香港 時代革命

希望聽日多啲人啦，冇乜宣傳

留花園
我地出去行下街

Set安全點 保證有離開路線

你負責留安全點，其他人自發遊行

不過差佬一進攻就無安全點可言

搞手留啦，行既野交比我地做

留低，但係要呼籲全部現場既要有心理準備打仗，中信一次，上次沙田又一次，依家真係準備打仗，無心理準備既，叫班友唔好打卡留到最尾係度叫人走。

你係發起人你要負責 所以你要留遮打
其他想行嘅人就行
並非割席 只係各有各做

巴打留係迪偉後花園
大隻仔女們自由流動啦

聽日係和理非回合，比勇武手足抖下

識玩
遊行開始一分鐘

遊行結束

你只需強調留返係渣打
其他交比我地
多謝你張紙

睇人數

而家狂宣傳仲黎得切
元朗咁遠都有30萬人，中上環咁方便唔會少人得去邊

留花園 我地行

岩

其實不反對通知書仲有咩有？有不反對通知書，比狗拉比狗打，冇不反對通知書，比狗拉比狗打

我個人意見而已

遮打
自膠

樓豬留低啦
唔想你比人拉去差館

你要留喺花園做安全點

你留 多謝你既付出

新政府總部同立法會由6月開始已經停止運作，喺舊立法會宣布成立臨時立法會

你拿mic重復講
果個係申請左
時間
走時就問警察叔叔嬸嬸點走

帶定full gear啦
夠話今日和理非
咪又係射尻你地

留花園 俾大家回吓氣

留喺渣打花園，唔好留話抦

已經無和理非回合
啲狗癲起上嚟，張建宗、林鄭月娥、民建聯都驚
要有心理準備

Prefer 留

多謝巴打
你點做我都撐你
不被捕，不流血
利申聽日full gear

發夢住西環，所以個頭出發行去中環～再返屋企

留，係花園造盾。

建議你留花園 大家就個人意志 即時判斷

搞手只可以留番原定地點
有咩事要上身

你留係遮打。

想問上環反對通知書邊到有得睇?

有撚用咩
有無通知書都比人打

今日元朗已經答左你知點做

拎埋大聲公不停loop叫參與集會人士盡量留係範圍內 等差佬冇得屈搞手教唆市民非法集結

劉生記得留喺遮打
最好呼籲大家要和平集會

岩
你呼籲啲人跟路線行

啲人行去邊你控制唔到

而加係有間諜偽冒前線話有共識散水

[了解真相]究竟前線決定既7:30 走係咪大家既共識

公投

同埋，究竟聽日點先可以散，我認為，冇特別事唔需要係地鐵收車前散

留花園 人要多過撐警

有分別咩？
有不反對通知書班狗咪又一樣發哂癲咁打撚柒啲人
除咗機場 有邊次唔係

推 大家諗下

留低，反正無大台，你上到前線做唔到啲咩
留低守住一個安全點，咁會發揮到最大作用
正如上面有人講，你應該一帶隊行出去就會拉咗你先
到時即時變非法集結，成個安全點會無咗
守住安全點，口講叫人留低，淨低嘅大家自然會識做

聽日見

留返係遮打花園，做返不反對通知書既內容已經夠

其他市民自發行為，你阻止唔到

辛苦樓主

推 香港人真係好忙

超合作運動

留係花園 唔好比狗有機會拉你
呼籲大家留係花園，但大家留唔留唔係你控制到

有無文宣圖呀！！！！！

休息一天

答唔到
利申和理非

各有各做

如果你揸咪講，記得講好集會既地點係邊同不反對通知書嘅時間範圍。你有你講，其他人可能想透下氣又唔覺意行出左馬路不過已經唔關你事了記住唔好呼籲人去遊行呀，唔係你就可能gg

你留花園 其他人做咩你控制唔到 唔好咁傻叫人行 d仆街最鍾意拉領袖 雖然你只係發起人 但應該都告左先

無不反對緊係留係到啦
中山記念公園係海皮到 好難走

你自己一定要留

留花園等大家返黎
做物資站又好 急救又好 到最尾嘅避難所都好
辛苦晒了

有冇可能
咁計法應該輾平成個元朗

唔好再搞支那辦，已經有兩米水馬同痴哂磚，中西兩邊夾擊好難走到

番花園做大本營
其他市民自發去公園做運動，跑步

Push冇咩人知

贊成
啲狗可以換更，但義士冇得，應該比佢地抖下

上次沙田夠話去到12點 結果呢?

你留花園
行山留俾大家做

咁就集會算啦

不過你知啦，集完會走人時
都要行街食飯睇戲Shopping嫁嘛

你記住唔好叫人去就得，聽日會有好大個家庭去中山公園同孫中山傾計

其他人點做你控制唔到
你只需要留喺遮打花園

Up

你一定要留花園

依家開始幫手宣傳

你留花園，
可以的話播下片，做下文宣。
留一班人係度可以保護前線。

有冇728文宣圖

照集會，推!!!!

多謝巴打幫大家申請左個大本營
你三點到十一點半都係留守啦 廢事俾狗屈
其他嘢交俾現場巴絲自己決定啦
兄弟爬山 各有各做

你留喺花園啦巴打

你留
其他市民會自己諗

其實有
只係因為今日斬開左兩邊人先咁

無錯
你一定要留係花園到
其他人係點就佢地事啦

去行街

根本一定多人到出馬路

[熱門］728 遮打集會 不見不散

樓主必須留花園
無需要上身

其他人要行...你當然阻唔到啦...亦都無出聲鼓勵

反而你果度係一個 較為和平的避難所...當然亦要小心

28.8萬只係高峰期

睇人數而決定

你留花園
我地就其他地方行過黎搵你

你係搞手，就一定要跟規矩做。

留係花園

行街

其實去中山紀念公園做咩？ 個位置好似唔係幾方便

agree

大家自己鐘意啦
香港有人權自由架嘛

你係申請人，

留係度守護有不反對通知書範圍嘅治安同埋示威者嘅安全。

另外人一多，
多到入唔到就要自然擴大範圍。

其它人係出面點行你控制唔到。

亦唔需要理。人地點離開有佢自由。

搞多啲口號啦玩和理非就
訴求越黎越多
基本消費5大訴求
又要加沙田 ，
又要加元朗，
又要加上環，
又要加埋今晚，
12點前邊講得哂。。。
講到2046都數唔完 。

暫時我覺得大方向都係收車前走，但都係到時再決定最後方案，因係人數決定一切，而我地估唔到今次會唔會多左人留

多謝VL巴
你留 人多自然會裝唔哂就控制唔到
你係現場報告情況就夠

我想去中山公園好耐啦 學下點搞革命

我一介平民，明天要從中環走。回。家

係咪學今朝個風水po講
我地要行過去破佢個風水陣啊

樓主留花園
大家自己決定去邊行街

你就一定留

留花園集會，唔好睇少集會既威力。
到時人多花會坐唔晒，要坐出面馬路，警方都冇乎架!

大家先大力宣傳先!

午夜前先散

學民陣叫人問警犬

你自己留 同民陣一樣

講聲免責聲明就話完

之後所有野你控制不到

冇得行囉
幾十萬人塞唔晒個花園
咪企出附近馬路 公路呀 碼頭呀 咁囉

推 等大家知聽日係點
大家記住 不分化不篤灰不割蓆
光復香港 時代革命

負皮

照呼籲留花園

一杯水倒滿會點？

留係ifc, 行果條長天橋

今日元朗都係照行

都係到時睇情況啦
樓主自己小心

一定要呼籲遊行人士遊行完就離開

我諗經過今日大家都有啲攰， 如果可以相對靜態咁坐既， 體力上比較易恢復。
人數夠多嘅話， 需要坐嘅空間自然會越嚟越大一樣會擴張， 到時大家自由行街都有效果

你一定要嗌留花園

聽日到底係勇武定和理非？仲有全民帶蛋

上星期民陣都係係終點呼籲大家解散

留花園
其他地方發生嘅事唔影響到你就好
多謝巴打幫手申請不反對通知書！

你出哂名俾哂資料去登記㗎，唔好咁傻豬啦 佢叫你留你就留做集會啦

其他人自然會做想做嘅事

留
今日太勁 要回氣
同埋要煲大今日既黑材料先
太多料

元朗先多人出來，上環沒批點有人行？

你要呼籲大家留花園呀

留花園

Push

樓主你一定係留架啦
at least有個所謂合法嘅地方做大本營俾大家
休息坐又得，放物資又得，做大台帶風就點都唔撚得

和理非，繼續比壓力政府，感動更多公務員下星期請假

睇下多唔多人

你乖乖地坐下休息下 其他手足會周圍行下睇下食下

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

你千萬不要犯法就好, 不要令大家膽心.
其它事, 交俾香港人做.

你留
我地自己搞掂

我地自己會出黎行，你唔需要浦頭

我覺得都差不多 今日真係逼到我抖唔到氣

你得閒講兩句就 ok

你留係遮打

唔係既話會拉你

人太多個花園邊入得哂

推上熱門！

想讚下你今晚個訪問應對得幾好，有理有節
我覺得應該留遮打個大本營，進可攻退可守

[求共識] 問前線:如果聽日清唔到場，幾點走

依家似玩唔會批遊行 玩拉遊行申請人

無大台打壓唔到

遊行申請人已經變成目標

push

大家下次發夢可唔可以唔好掉低手足

前線做乜我地無權干預
但我覺得不妨和理非去聲討依兩個星期黑警嘅暴力啦
1. 人數真係未必夠，始終今個星期大家焦點係哂元朗，文宣少咗，聽日係會少咗人，人數少好危險，警察都實佈重兵

2. 不斷勇武效果未必最好，和理非宣傳都有需要，當俾大家休息下

你留花園，唔好俾藉口啲狗去拉你
至於我哋去邊，人係有自主權，自己決定

我個人唔想搞手帶頭行
依個位可以到時問下人
如果有人願意帶頭沖
比大聲公佢

你自己一定要留公園 其他人自行決定

頭先有睇發起人段訪問：
佢話警方係上訴委員會入面講話多過二千人既遊行就係高風險，所以唔批不反對通知書，咁以後係咪唔使再批遊行不反對通知書，再之後係咪連集會都唔批？今次可能係最後一次合法反送中集會

我覺得要煲大佢，應該比多啲人知依件事，尤其係：今次可能係最後一次合法反送中集會
source:

如果有「不反對通知書」，揸呢張嘢嗰個一定要跟足規矩嚟做（即係留返喺大本營，廢事俾狗咬）

但係你唔係軍政府，參加者又唔係你奴隸，所以你唔可以命令佢哋跟足你做，只係呼籲佢哋唔好自發行動⋯⋯

照跟不反對通知書做野
今日元朗話左比你聽
香港人會行想行既路

你留花園 其他人點做唔知

聽日和理非回合，大家要回吓氣，比前線抖下

of cuz 留係度
但啲人點行你控制唔到
班仆街

多謝

希望聽日遮打集會可以宣怖死線+罷工時間

留花園 就算佢無視不反對通知書照推入黎 咁佢就成為千夫所指既一方 輿論歸示威者所有

最緊要唔好俾班黑警仆街逗到你
：0）剛剛未打完錯手send 出了

文宣工作好重要，好多人以為淨係得今日元朗國旅行，無咩人知聽日有集會呀！

一定係留喺花園
大家留唔留唔關你事
你地幾個申請人就一定要留
同時千其唔好開咪叫人出去遊行
否則實比狗拉

沙田百步梯果次，
不反對通知書未夠鐘都俾黑警清。
小心小心

巴打你講咩呀
香港市民咁守法，你緊係唔可以做犯法野啦
但係市民參加完集會中意行去邊你控制唔到嫁

唔該你地一行人要忍住留返喺遮打
唔想你地有事 or 比狗屈

花園做安全點
盡量支援出面路過既人

你留花園
至於其他人去邊 你地都好難控制到

巴打 你一定留花園
至於我哋喇喎，我就鍾意喺中山公園散個步先過嚟囉

幫推啊唔該

大家集中推728 POST，最迫切

保護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
如果俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！警察係盡責嘅，我洗攞咁重嘅野出街食飯咩？！

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以話防具好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

你留，高調地留，其餘人咪行下街散下步

留花園 叫口號

個花園咁細，行咗出馬路又關你事咩

推
你一定要留

留花園. Sor 唔小心負評左

69咁多次都係即日散 狗已經有套路

揾次過萬人流守 不要害怕
人多佢唔敢拉 和理非就當幫下忙 留守現場 等佢地清唔到場

狗多果陣 玩靜坐 和理非集會
狗少果陣 勇武衝擊 集體施壓

進退自如 先係流水社運

你優雅地留花園
其他人自行選擇

留花園 唔想見到巴打俾狗拉 狗屋唔好住

你同我企係花園
我們會有秩序咁慢慢排隊入場架啦

你留花園
大家自發行街你控制唔到

1. 你要留喺遮打花園
2. 「請大家留低集會」
3. 「大家千祈唔好行去中山公園，大家千祈唔好行去中聯辦」

至於我哋，你理得我地去邊啫

留，其他人與你無關
各有各做

自推

同意

我都想問聽日點

可唔可以開個post煲重聽日可能係最後一次合法反送中集會，等多啲人知道依件事，所有人先會去珍惜同埋出黎集會，多人到裝唔晒會有咩後果就等警察諗啦

我會集會

學民陣就夠

Post 主一定要留花園，因為係頭盔機構，有和理非陪。
勇武休息下啦，今日辛苦晒。
創意派出籠，點睇？

見你訪問隔住個mon都feel到你好傷心

你一定係留
劉生你真係唔好搞依啲
你有名有姓
唔想你俾人拉

你地喺邊度睇到㗎……

樓主嘅身份唔應該呼籲人行
咁講都會有法律責任
第二句就真嘅

留 728到和理非接力

rthk

文

無論你嘅決定係點都好 大家聽日見

光復香港 時代革命

支持

唉，自己睇返都覺得好灰

我地同律師由琴晚準備文件，通宵做到今晚，再開足四個鐘會

最後根本講乜都嘥氣，班委員一早有曬決定

留 留返一個安全地點

不如聽日討論下之後嘅路點行 依家睇連登好似分咗兩派咁 係咪應該坐底傾下防止大家越走越偏 分歧越黎越大

留番做安全區 有個base

覺得留底在集會地點好d

香港依家好危險，出街隨時比人打，呼籲香港市民出街戴頭盔保護自己

辛苦哂你們同律師
感謝 感激不盡

你留我地自己行完街搵你

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

你跟不反對通知書做啦

俾機會和理非行出嚟
我會由頭坐到落尾

自問已經盡曬力……

對唔住，我連拎不反對通知書咁簡單既事都做唔到……

睇左成日rthk, 再睇埋佢訪問你個到我都睇到好灰
可唔可以開個post煲重聽日可能係最後一次合法反送中集會，等多啲人知道依件事，所有人先會去珍惜同埋出黎集會，多人到裝唔晒會有咩後果就等警察諗啦

佢留係花園

其他人嘅行動佢唔負責

花園儲夠人再現場決定

唔好咁講 你已經做左好多
你都要道歉嘅話 200萬人都要同你道歉
你聽日真係要寸步不移遮打
佢地一定全天候搵位入你
香港人已經欠你好多 唔可以俾你坐監

我覺得今次要小心啲

人數唔多就唔可以好似今日咁佔路 真係比佢捉非法集會

你留，但其他人要做咩你都控制唔到係咪？

唔好再退啦。 再退不如唔好出。

你留係花園,唔好比位佢地入
你作為發起人,唔好公然挑佢地機

感謝你

只有機場之類特定地點，
先可能真係有和理非回合。
其餘時間都介乎兩者之間，
然後逐漸演變為勇武回合。

你係申請人就留花園，等和理非有位置集會。之於其他人你控制唔到嫁啦！

一齊留

留
但需要諗下太多人時嘅話要點安排

[728] 劉穎匡：或是最後一次合法反送中集會

幫推728

同民陣一樣 行到終點叫大家自行離去自由活動

巴打你留花園，到時手足們會識做

要留意嗰日沙田百步梯有不反對通知書都比差佬入黎清 如果聽日都一樣嘅話要諗定同差佬駁嘅對策

你拎通知書，留花園好D。
人太多入唔哂花園，D人之後做咩都唔關你事。

樓主留花園，其他人可以去參觀動植物公園，之後落老蘭飲野食野，最後去中山公園散步。

728 中環遮打集會 追究警方濫權濫暴責任

我個Post入面講左少少野，可以入去參考下

回主題，集會有集會的玩法，可以定死線要求政府回應，然後係臨時大台度宣布行勳升級

場外的野，自然有人會幫你架啦

我有full gear
經過埋今日和理非遊行
從來冇諗過衝

我承應前線勇武成員係非常珍貴
點樣可以參軍？
可以合作？

雖然暫時送終法壽終正寢
但係政府一日唔結束白色恐怖
都明白唯一方法只可以對佢哋繼續俾壓力
我唔希望將警察視為敵人
但係香港人嘅前途大於一切

我唔認識任何會制嘅朋友

我應該點做

係咁混亂嘅情況互聯網又上唔到線嘅情況
我應該點樣接收信息？

留。
橫掂都放唔到所有人，其他人自然識做

支聯辦

發起人留花園 當係俾個安全點物資進場都好
搞下和理非活動俾記者影相就fit晒
其他市民有咩行動你控制唔到

留花園，到時太多人迫到去中山公園都唔關你事

香港公務員正式罷工

比多粒彈藥你

係
但可以好似民陣721咁
同大家講翻不反對通知書嘅內容
講明淨係得集會
咁如果咁啱有市民想步行去其他地方
咁就唔關你事了
你已經盡左申請人嘅責任 呼籲左市民
咁隻腳生係人地度
係都要行去第度你都控制唔到架嘛

我天日準備接今日義士更

各位今日好L攰 嘅交比接更嘅手足

光復香港,時代革命

支持任何決定

留啦
跟不反對通知書咁做

玩空城計，大家休養下做文宣，當日唔落場
公園位幾個出口好易被封

信唔信未到11點都清你場
無安全點呢樣野
有黑警地方點安全法

今日行完元朗 聽日行上環
想問下上環有咩手信買

［公投］你是否支持無限期罷工？

當然留
其他人自會決定自己集會定散步定購物

觀光都夠了
中山紀念公園個體育館睇下人打波都唔錯

你留花園安全啲 我哋照行 唔緊要各有各做

你只要堅守個和平既集會就得
咁細個場 出面人咁多 咩都唔關你事
號召咁多人黎既係一眾黑警

兄弟你入咗紙有晒你底你就乖乖地留喺遮打啦, 其他人做咩佢地自己會負責

你已經盡晒力 做得好好嫁啦

聽日黎唔到 但一定會用盡自己social media幫你推人數

要有心理準備一定會比1,3,五毛屌分化
但係我地絕對明白既
我行埋你個份

海味、藥材、曲奇、古玩和中西藝術品
有d鋪頭仲有貓貓店長

改少少路線再申請 新嘅申請啲狗只要未係活動前出通知書都會被視為不反對

推！

今日元朗大家辛苦，聽日遮打鳩坐其實無人會介意。
民陣上次夠被限制去到盧押道，結果呢？
感謝巴打付出，起碼創造咗一個安全區喺大後方，之後大家想點行係現場義士嘅自由。

留咗先
睇到時形勢再決策

back to police hq

728既野就要推

警方話咗你只可以集會 咁你咪返去集會 你管轄範圍只係遮打花園
其他人喺其他地方做咩 你又唔知 又阻止唔到

通常打完次交 下次和理非都會多人出
你咪繼續集會 當俾下台階對方又好 幫手mark住個中環站又好
最後 唔係參加集會既人做啲咩 真係唔係你控制到唔通你中環集會 金鐘轉唔到車又入你數喇喎

有不反對通知書：
警賊圍堵，放催淚，出防暴，見人就打，拉人。

無不反對通知書：
警賊圍堵，放催淚，出防暴，見人就打，拉人。

你要留係不反對通知書既地方，用咪盡量叫人留係遮打；
不過前往緊既人太多，可能就會佔用到所有行人路，甚至車路，有機會令交通出現阻礙；

最後，遮打會唔會坐爆就唔知，不過你要盡能力保護遮打入面既人

你留
其他手足會自己執生

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

總之728出左黎先啦

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

玩完啦收工喇，場運動完左喇！

你係咪想咁？

呢啲係乜撚嘢邏輯？

好明顯係家長式管治，你仲buy???

而家你行出嚟係為咗反對政府反對黑警，咁你係咪要等政府同黑警批准你行出嚟你先行？如果係嘅話咁乜撚嘢都唔使做啦！

佢批唔批不反對通知書根本唔應該係你出唔出嚟行既考慮因素，你依家係反對政府反對黑警你返而同佢申請根本就係與虎謀皮，係冇可能既，係矛盾行為！你要反對佢你就行出黎就係咁簡單！

如果有一次冇不反對通知書嘅情況下都有100萬人出黎行既話我哋就會勝利，我地要用民意推翻不反對通知書呢個矛盾制度！！！

你留，做人要有頭有尾，你申請左就照顧返想留低既人。

你留花園，市民有自己嘅活動

以後唔好再浪費精神去伸請
因為呢個已經唔係政府同警隊
佢哋係恐怖份子
我哋想去邊就去邊

各自爬山 齊上齊落
不要問 只要信

你出咗名，已幫忙了，不需要再出頭。

今日元朗=宣傳

And a big thank you for your effort!

你係發起人就留喺花園啦
其他市民去鍾意周圍行街就自由發揮

Thank you so much!

［728］上環遮打

係咪有明星會出現？照樣花園集合，然後全民追星

總之巴打先保障自已，免被槍打發起人

大家都時自然識做

可以行埋去西環買海味

.

VL巴你作為發起人留守遮打花園好D,保障自己

其他行動派要行動既自己會識做

你就緊係留係度啦，咪比人口實先得架
其他人邊到你控制？